有冇人厭世

發生咗一啲事之後
對人生已經冇咗熱情
乜嘢政治搵錢讀書運動都已經冇咗熱情
冇話想唔想死不過如果可以今晚死都無乜所謂

好想快啲有返心跳嘅感覺
好羨慕on9仔都有熱情
有時個心煩都唔想開post
唔想接觸個世界

好悶

試吓搵下自己長處

長處啊我都唔知呀
成世人淨係識得走聰明捷徑
好似都冇用心做嗰件事咁

Me

要搭出第一步，試下識下其他人，你要自己諗下，如果成日咁諗傷心事，對自己冇幫助，我之前都係咁，我好負能量，但我唔可以咁落去，自己唔開心，自己辛苦姐，同多啲朋友傾訴，解開心結，如果搵唔到，搵我都得

巴打我試過
如果以我情況咁 我因為無所事事 做咩都無心情咁 試下搵d野比自己做 慢慢搵到方向
加油

原來同你一樣

你需要一個情人幫你重拾熱情

去做一樣運動 做到咩都唔記得哂

Same here
不過未到厭世咁嚴重 只係乜都唔願理

I choose a lazy person to do a hard job. Because a lazy person will find an easy way to do it.
-Bill Gate

咩方向

次次交個心出嚟俾人就好似比人呃咁

我有試過去識其他人啦但係點知最後都係on9仔
之前返左教會聚會
嗰度啲人全部都好馴良不過傾唔到計
屌佢哋連粗口都唔講咁我有咩好講姐

姐係你想搵識講粗口嘅？

總會有個唔呃你既

係羅，世事無絕對嘅

活著很累

明白 加油丫

不嬲唔知生存為咩
行屍走肉唔開心折磨自己
但識到現任終於知乜嘢係開心
但每次嘈就好驚佢會想分手
講真冇佢其實完全唔知生存為乜

唔係呀咁但係我始終適應唔到同佢地做朋友囉